0仔未射，1仔射完走左去是咪仆街？

走埋右去

一定會幫0仔射埋先走
射完就走，理撚得你

射一炮就完??虧到

你係周奕瑋